雨狗原來真係有精神病

source?

拍左好多片

原來連仔BLOCK左佢IP 唔使驚佢返黎

個口罩做乜鳩

遮住個禿額

成個龜頭Bob咁

原來係肥毒撚

呢個真係連狗唯一德政
如果牙joe都咁做就好

幾時拍埋3000蚊洗一個月教學

靚仔過阿古路啦

想逼死精神病人咩

你係咪好好打

一講就出現

佢廢青

系公司食緊早餐
食完落去派傳單

雨果小子

連狗好波

雨狗呢啲次次衰完，話退出高登。

轉頭撚頭借啲意改個名返去又當冇事發生。

佢個陣出手天使個故 用錯ac post文比人發現佢係雨狗
之後就變左做收費出文

之前諗住搏fd痴入黎波台

其實佢就算唔用錯Acc都認到係雨狗啦，嗰啲文筆一睇就認到，水蛇春咁長嘅對白加埋極多歌詞，乜乜千里馬、伯樂之類嘅嘢，又懶係有火咁，得把聲冇貨賣。

自爆只係進一步確認佢係雨狗咁解姐。

佢自己玩衰自己之嘛，有時間同人嘈都唔出文，俾人圍插唔出文又發脾氣要人課金先出文，柒碌收場。

眼紅人地出書，話人地自資呀、賊呀又盛，九成九精神唔正常啦。

CHING對雨狗研究又幾深入

佢打果啲文全部都有同一陣柒味

條撚樣以前唔係賣料咩 做咩痴撚左線？

之前長期狙擊條粉皮，去到條撚樣開post話俾絲打呃，說書人阿域直頭inbox相中人問，跟手俾人發現係偷女仔圖作故，撚到雨狗敗走。

近排雨狗又喺高登走返出嚟。

寫個網站同app出黎咁撚易？
以你既智商毛都寫唔到條

仲以為起底個個假既
好耐之前好似去過我屋企整上網

原來係你條死毒撚

毒撚上網都吾得咩

原來金鐘果班都幾型仔

蓋狗真人未又係雨狗果類

連思覺老師1%都冇
渣GA

兩狗

點解我會同佢踢過波

真係-.-?
佢打咩位

物以類聚

真。

佢留言話唔係禿頭

2&b係靖哥哥
雨狗係黃蓉

你信?

其實人地都咁諗